意大利過左香港，追緊日本嘅時候，伊朗都爆緊上嚟

日本139
意大利113
坡89
香港74
伊朗43

搞到香港個數好似假咁樣

得香港人識戴口罩

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

中東同歐洲失守
幾時到美州、澳洲同非洲爆發

有d歐洲人覺得太遠根本唔清楚係咩事，又無咩準備，更加唔好講班支那人周圍播毒

香港人均口罩存貨量可能係意大利10000倍

歐洲佬可能八成人係0存貨

0*anything =0

伊朗死左8個，死亡率好高

伊朗死撚咗成八個

係咪啲醫療廢救唔到

（伊朗）
嚴重：聞氧
危殆：子彈

佢地覺得口罩主要係防傳比人，而唔係防比人傳，所以唔需要戴隻毒嘅傳染力+潛伏期咁撚長， 佢地一定覺得自己冇事啦

而且inhaling droplets都係一個傳染途徑，點都對防比人傳係有幫助。如果唔係，班醫護唔撚洗戴口罩啦。咩勤洗手更加有用，屌，係呀啱呀，但唔可以兩樣一齊做嘅？勤洗手就唔戴得罩

我仲有美國同事話戴左口罩會增加感染風險，因為你會淨濕+掂到個有病毒嘅口罩（不如話你戴完後會kiss+奶個口罩 你唔正確咁做用口罩就話口罩冇用，都on99）

鬼佬真係唔會戴口罩

意大利都爆得咁勁

香港個數唔係真架，宜家柒婆政府全部手法學哂大陸架啦
仲點會報個真數出黎，我地有咩可能小過korea同japan

日本人同韓國人啲防疫意識真係好差架

咪又係7x 社區爆發緊
係差醫療系統一崩潰就會多人死

唔啱聽都要講
抗爭左半年都睇得出
香港人怕死

同鬼佬講過
啲鬼佬真係覺得戴口罩只會令人用手掂口罩會增加受感染機率.
同埋佢哋都好信CHO

咪撚惹去德國呀

會唔會世界未日架

屌鬼佬連醫生都好撚on9
我喺英國讀緊某個allied health profession
上個禮拜我個educator安排咗比我去睇手術
入到去手術室發現7個醫生裡面有4個都戴錯口罩
有兩個前後反轉咗嚟帶
另外兩個就一係個口罩同塊臉嘅距離闊過西隧一係就唔㩒實條鋼線
我入去之前洗手仲要話我唔洗洗手

而家係近米蘭果邊爆, 隔離就係瑞士
WHO條NIGGA記得唔好戴口罩

泡菜呢
當佢死架

香港人行多幾日山好快可以急起直追

係時候踩一次屎喇

只係唔信支那嘅地方都守得住
台灣、香港

意大利一早禁飛都咁多，香港一定有好係冇報到出黎

成班支那人 外國奶共狗打飛機

每日只有1-3單
你覺得呢？

外國人口密度無香港高
無罩都避到去人多地方

香港淨係靠政府就唔係得74 係774

泡菜贏晒唔講，此Post已完

瘟疫公司

但台灣係封關，香港每日繼續放班畜牲落黎，分別好遠！

日本邊只139

邊度有全世界確診數字睇？ 🙏🏼

個個都笑我哋太緊張
睇下邊個笑到最後？

不過港共做假數都唔出奇

減返肺炎公主號差唔多

根本計人口密度，地方而積，香港係冠軍

非洲好似仲有伊波拉未完

唔提韓國？

香港上緊3萬啦
口罩都無人炒嚕
炒香檳

名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，中學生唔好再睇喇
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

韓國挑戰緊鑽石公主

當年沙士死咗300個人 救番今時今日全部香港人。
外國人係唔會明白乜嘢叫做血的教訓。

香港個數假極有限, 好多前線醫護會爆料

死左唔駛醫

所以遲啲大爆發嘅可能性仲係好高
冇必要真係唔好出街
就算想散心都唔好去多人嘅地方

港共個數假假地儘量減少外出

美國?泰國?

冇錯

信香港政府數字可防可控繼續行山

換哂d醫護 收買哂d記者

先做到

咪係
香港人顧掂自己先啦

人地 地大物博
隨時真係番家鄉種地都仲得
人際距離又夠，土地又肥沃

想問吓意粉點解爆得咁勁?

坡狗好多出左院

仲有大佬戰鬥民族同細佬金仔
唔少得對家美帝

加油奶共坡，又贏香港了開心嗎

最期待非州。

真係得香港人識全民帶罩 世衛真係害撚死人

都唔知全球最有經驗打呢場仗係香港是可喜定可悲。

鬼佬自細嘅教育有病先要帶口罩 口罩係防自己傳病比人地 而佢地冇諗過有人係病但唔帶口罩就會傳左比佢 某程度上佢地太理想化

頭3超出太多，車尾燈都睇唔到唔使寫啦

係怕唔可以煲底見呀

睇相行山既人到有有罩

坡仔加油

鬼佬千算萬算
點估到支國人係咁唔衛生

一帶一怒LOL

真
香港個數反而唔擔心
擔心下日本好過

尤其是效外呢類特別人多地方！

我睇啲網媒影 差唔多全部人冇戴喎

笑鳩香港人過份緊張嘅柒頭中回力鏢啦

冇套呼吸設備幫病毒人呼，吸死亡率梗係高

咩話？原來真係有人覺得係真架？

因為勇武令班蝗唔夠膽落嚟，少左機會感染

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫、 Connect 全世界經驗

但係人地人口密度低過香港好多

理想追唔上現實
現實係根本唔知自己中咗招,完全冇病徵就已經會傳染

澳洲都幾早封支那人
要第3國 14日先入得境
聽講支那學生去晒泰國/馬來西亞等
陸續有蝗入到境
但d轉機大國可能開始奶野
遲d 日韓港坡客都危險
加埋冇樣認既歐洲佬

全世界得台灣同香港戴口罩率最高

意大利追上係有原因既，識個朋友嫁左去意大利。佢講當地人既文化係，自己有病先要戴口罩。你戴左既時候，d人就當你本身係病左，就會自動避開你。

所以佢地唔會有防疫意思，係文化病毒既一種

南美洲 一爆發就仆街

如果意大利爆得咁勁，咁比佢地更唔衛生既法國佬咪仆得街…

香港無咁勁 係因為意識高 如果唔係政府處理到咁 可能壓制得更好 弱撚智政府

其實歐洲都有大城市
你放個武漢佬去柏林/慕尼黑地鐵
睇下幾多人會奶嘢
其實大城市好似巴黎倫敦慕尼黑羅馬依啲，繁忙時間搭巴士地鐵好撚多人架

鬼佬不嬲on9

濕度32，氣溫10度
等於空氣傳播

佢地唔飲水，唔食嘢？根本一大棚人就增加風險。坐巴士重安全過去行山

我哋醫療系統承載力有限，就係D濕鳩黑警飯聚，再加無謂聚會增加交义感染風險

香港人無L腦

南韓間教會爆到7彩

呢樣亦係好大原因，所以全香港人，無論黃藍都欠手足一句衷心多謝！

大量大陸人新年去日韓旅行嘛

真係睇自己國家點演繹武肺，如果講到好輕鬆。就一定爆到仆街

武漢肺炎確診人數分析

伊朗加油！！！

意大利d口罩應該掃曬
RIP定都得

冚球鏟

怕死係人既天性

行山好好多掛 空氣流通+紫外線夠

有個親戚係瑞士 叫佢買多啲口罩送返黎
佢話痴線 個邊完全冇人買冇人戴 佢自己買兩盒都顯得好奇怪

香港爆得少係因為香港人認識中共

似疑確疹
懷疑確疹
初步確疹

全部唔計

香港人戴口罩冇得輸
唔出街贏晒

未必，因為醫護可傳真實數字出呢

日本係個政府on9信WHO出哂事
韓國算啦，亞洲地區唯一一個國家中過MERS都唔識汲取教訓

英國都咁落後？

韓仔要反cup喎

香港數字要再confirm 一下.......港共受中共指使，分分鐘隱暪疫情.......

奶共嘅全滅
下個到俄佬？

冇計
日本同韓國人太信個政府

前幾年南韓海難就睇得出.

最安全嘅地方就係最危險
最危險嘅地方都仲係好危險

佢哋其實都有一個好strict嘅infection control policy
不過只係會話比你聽幾時要戴口罩唔會教你點戴
啲鬼佬可能覺得口罩冇分正反面所以亂q咁戴掛
個醫生入去之前仲要同我brief一次啲infection control measures但係自己又戴錯口罩

班行山撚都on9
平日就話少人唔戴都okay
今日weekend 爆哂人都唔戴
傻系黎

IRAN

伊朗醫療唔錯，不過係外科方面，好多歐美都去伊朗做手術

而家已經太遲，阻止唔到全球流行

全民戴口罩最大好處係令到隱形患者都戴口罩

武漢肺炎個病徵咁輕微 到你發病先戴口罩
你已經傳染左畀好多人

不過黎緊口罩價錢應該會再次上升

非洲個啲地方爆發既話
應該真係一發不可收拾

留名睇法國gg 😂
屌你老母 前2年去巴黎見到d人起地鐵柯尿
其他人惦行惦過 習以為常

伊朗係中國盟友

南韓痴線啲

一個城市邊夠國家黎

喺德國買全間藥房得一盒口罩
然後逐個賣
一個0,2€

同埋佢地近呢幾十年都未試過嚴重疾病社區爆發
安穩太耐

屌你意大利都爆.....

伊朗可能已經有隱形病患者

伊朗死左幾多人？

咁有可能意大利會爆過去法國英國

香港少係因為市民意識高
同罪案少唔係因為警察一鳩樣

韓國人一模一樣架，升到600宗出

防傳比人，而唔係防比人傳係冇錯。假設得一個口罩，你對面有個武肺病人，肯定係塞住佢口鼻先唔好俾佢噴出黎
不過要人自律其實好難，要人人帶先做到social norm俾壓力緊密接觸者/隱形患者都帶，所以始終都係要人人帶口罩，否則個個僥幸心理都唔會帶

可能每日得幾個確診

呢幾日周街都好多人
大家開始有啲放鬆左

睇下覆我果兩個cm就知香港人對出街係有一份執著

行多啲

Thx 🙏🏼👍🏼

絕對係
小弟開餐廳
今個星期生意好過上星期

睇怕全球都要形成高溫燒毒支那人潮流
拍埋片放上網 先最有效阻截中国武漢肺炎傳播

#支一燒Challenge

明顯係假數字

咁近大陸都咁小，韓國呢家都幾何級數咁上，香港真實數字一定過百

老實，要數奶共有排未到戰鬥民族啦
支那狗見到佢地都要叫聲大佬

傳咗俾鄰國伊拉克

停止聚眾咁簡單嘅事 香港人經歷完沙士都唔識真係...

大韓民國第一

英國人做野係咁求撚奇
唔係點解會做咗日落廢國

香港好快急起直追

相信係同反送中有關大陸人唔黎香港就周圍走，相信南極都可能有個案出現

阿貴話假。。。。

快D死曬D低質白人 特別海量意大利人OK?
留番D高汁意大利佬好似杜生節目果個 先係做福人間之舉

終於有巴打認同，港共又怕商家佬又怕共匪，真數估計有200以上，唔好忘記港共已經冇點講懷疑個案，同埋近排好多無啦啦係街暈左又嘔血個d

港共係隻紙老虎，又唔肯停工停市，始終有日爆大獲

有咩地方嘅人唔怕死介紹下

唔係怕死
係怕死得冇價值
我諗好多香港人可以為抗爭而死
但唔係為中國啲生化武器而病死

伊朗好多大陸工人

哈 廣州大媽 ：唔怕

個個都怕死㗎啦
有冇防疫知識係另一回事

戰鬥民族

巴打你又好似有啲道理

入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

人地襟兄弟（極權），緊係有福同享，有難同當。

香港市民醒，一早有警覺。
怪就怪世衛無L用

佢哋係悶到人生冇挑戰

港共又初步確診又懷疑確診分幾堆數字緊係低啦，數字偽術

係鬼佬中招定當地蝗？

錯
蘇聯d口罩都炒到2個幾港紙😂
前幾日個fd入左2萬隻 親身成功拎左
帶返香港

香港邊有得假 醫護一定知啦

一帶一路

香港個數我自己都唔信😂
但信醫護

都唔係嘅初步嗰啲通常都最後會變晒確診
不過係拖住一日幾個幾個咁樣

英國鬼佬都咁
唔洗手

香港有成11個recoverd？

由古至今，人類每次嘅防疫意識提高都係血的教訓

物競天擇，適者生存

日770宗
韓450宗

香港又細又迫先得74宗？？？

澳洲點解咁少 冇乜聽過大爆

on9 城市咪又差唔多
個個以為人口密度等於一切 唔知大把野外地區

去過意大利都知，一出落機，聞西機場到處都係殘體字，以為去咗大陸機場。景點兜口兜面都係大陸人，餐廳就唔使講。意粉國封大中華區咁快，都阻唔到武肺。大陸錢係易賺，但係要還。

香港個個戴口罩 佢地無 仲要中門大開
同埋日本無咁多 唔好計埋郵輪入去

香港人唔信政府
危機意識最高

咁醫護都怕死
正黑護
我係咪要咁現解

武漢肺炎崛起

屌
認真
我係瑞士
學校個醫生都戴錯
前後掉轉咗
仲要我同佢講返先知
大佬
前邊咁污糟 除咗落嚟又掉轉戴 癡落塊面度 好on9

屌, 以後俾支那累死, 去親外國一定俾人打柒.

我見立場同蘋果報呢個數咋

奧運新項目
國際感染大賽

支那今舖毀天減地
全球攬炒大成功

你祟洋得好勁

得啖笑望下條街同山上面先

早幾日喺旺角見到一對白人夫婦戴住8210，但係個男人抱住嗰個B連頸巾都冇條

信晒唔做防護就搞到成個國家變武漢

所以金仔就醒，即時封關

鬼佬出名污糟
同埋佢地應該都好多年未爆過咁樣嘅傳染病
唔好話一般人 醫護都無經驗

計番面積，差唔多喇

無假就最好

之前(1月尾)都有醫護話東區急症室有大量武漢人求醫
最後又無講過當中有無人中
所以我對於個數字都……

中國以外黎計伊朗死得最多

香港唔通學埋大陸瞞報

最主要係因為對中共港共世衛極不信任

小心人生安全， d鬼而家見亞洲人就覺得係武肺

中國人係唔怕死㗎

keyword : 人均, 八成人

北韓 100%

唔係應該計人口密度咩應該香港最勁先啱

醫療屎

有病毒嘅口罩
唔戴咪塊臉有病毒
唔明個logic

真 我依家係芬蘭科研實驗室讀緊PhD，實驗室教授同我講口罩係被感染咗的病人戴，健康的人唔駛戴，覺得香港人搶購口罩非常無謂

播毒金牌榜

真係未到衝線一刻都未知鹿死誰手呀
講緊亞軍

香港澳門啲數字都唔太信得過。

呢期多左人突然倒下。。。

理論上好似無錯 但現實邊有可能實行到
一嚟你戴口罩就姐係話比人聽我有病 會被差別對待
二嚟根本無人預知到自己有無病 而家無徵狀都已經傳染到 有明顯徵狀先用已經遲哂

香港個種逼你戴風氣都算錯有錯著
就算唔係真係免死金牌都避免左一堆潛在患者亂噴傳染

疫情受控

香港咪又係靠後生仔carry
亞洲應該得日本人
本身屋企會有少量合格外科口罩
泡菜人多數得黑色布口罩
唔計豬嘴
香港人本身都唔多用得既外科口罩（湖北假日本貨）
係熟晒支那人d仆街野
先咁快儲定貨

未講南韓

寫埋支那幾多 thx

白痴鬼佬希望佢地肺炎死撚哂

教番佢地
呢隻新病可以廿日冇病徵（asymptomatic)
佢用舊醫學理解新病毒落伍
帶口罩係公德心
等得WHO update guideline 黎死人多到到大陸咁

賓妹已經冇哂case

理論上係無錯，但依個係建基於所有受感染的人會自律，100%做足安全措施。

但就算真係做得到，有啲人可能連自己都唔知自己係病人帶毒者，咁樣就真係好大穫。

德國科研PhDing

我果個美國postdoc同事仲話下個月要去thailand旅行，唔會戴罩，仲話要拎papers去“ educate the asian with scientific evidence that wearing masks is ineffective"

佢嘅argument不外乎我舉出果兩個（戴罩只係防傳比人 + 戴罩會自我污染），已經比人攻破過無數次，前者係true但係唔代表對防比人傳冇幫助，後者簡直on9

我有個phding同事問佢返黎會唔會隔離自己。佢話唔會，更加唔希望人地想我隔離自己

on9到震啊屌

邊度有一份正式學術文章講asymptomatic可以引用？ 要有理據先說服得到其他人

早前NEJM份德國asymptomatic文章後尾作出更正話自己搞錯咗，一時心急出paper所以無調查仔細清楚，所以唔係asymptomatic

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

鬼佬 : 洗多d手就冇事

死咗好撚威咩
仲要中肺炎死咁撚on9

香港人好多都自律+做得好足

我香港嘅屋企人，一入屋係有個buffer area + 經全身換衫 + 消毒，先入到黎。入完黎第一時間係沖涼

死亡：改造成國產生化武器

似冇驗多啲

但始終都有害群之馬，好多報導都有人食退燒藥避嫌，警察飯局又係一個好例子......

之前反送中嗰陣，HA secrets 都fact check 左好多野，暫時個PAGE 又無話過政府D 消息錯

同埋佢確診左D 人之後要做環境清潔、隔離密切接觸者同公報疫廈，好難呃到人

依家政府公報數字最大既問題係佢唔夠網上消息快，好多時都係網民報左料先，然後政府先做公報同UPDATE 網站

Natural selection

南韓呢同中國呢

香港人連豬嘴都有
就背得熟本3M呼吸道保護產品手冊

樓主應該將南泡歸埋落支那

濕度高先傳播能力強

而佢地好早已經對中國封左關

伊朗最on9係唔學俄佬同北韓，可能因為佢地政府始終有小小民主成份

777又可以打飛機話自己做得好過其他國家

等緊香港復工復課就爆爆爆

其實我覺得香港嘅數字好正常，真係冇一個國家係緊張到好似香港人咁。
但係好快又會爆上嚟㗎啦鑽石公主號啲人返咗嚟。

意大利製衣業好多大陸黑工

係威係勢架伊朗，估唔到肺炎就係壓跨駱駝最後一根稻草。

直頭去到95%人口戴口罩

9成係

因為意大利多温州佬

中國︰可防可控

全部歐洲國家都係咁，點解意大利爆得最多
因為佢哋搞一帶一路，又一個奶共嘅下場

認同，週邊有好多地區D人都咁諗，肯定係爆到仆街，之後好大機會果D國家唔會再出口口罩，人人都要靠自己製做。

只可以話增長得慢。

俄佬係支那大佬，調返轉就差唔多
打死左個支那種，支那外交部都要幫佢補鑊話係自殺

日本係因為郵輪先多啫佢都算慘，多得架郵輪唔少

全球攬炒

死多d 奶共代價

其實係好多感染冇測過。

香港加油

黑死病

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

啱，口罩對個人保護力唔係100%，但越多人帶就整體減少傳播風險。

唔覺bor 呢兩日咁多港豬出去行商場買嘢 又去行山打卡 點會怕死

香港個檢測準則流流地
根本只能靠有人中招再逆向追蹤
但偏偏popo又hea,冇一早用超級電腦當追示威者咁做
連佢地要隔離的伙計都未隔到
你話幾大獲

因為香港人好清楚中國同WHO都係講緊大話, 直實情況比口講嚴峻一億倍

係多得個香港廢老唔少, 好人好姐, 無啦啦去中國幾個鐘帶啲菌返黎, 再傳去郵輪.

應該話
人係求生唔係求死

本身就假 咩搞到

賣曬啦
有日見住2隻支那狗係9區嗰頭到掃街

計percentage我地高好多啦
同埋佢地都係驚都唔驚 咩都唔戴

屌你今鋪全世界一齊仆街

我琴日先係鐵塔後面先見到30歐放曬出黎等你問價

呢啲時勢 「怕死」係一種美德

香港人經歷過沙士一定唔同
個個都怕死

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

意大利好多溫州人, 而溫州又係一個重災區, 唔知係唔係呢個關係

伊朗死亡率係 8/43 = 18.6%

中國係非洲，例如坦桑尼亞、莫桑比克有很多援建項目，好可能好似伊朗咁係由中國籍勞工輸入。
但非洲，特別係比較窮國家，因為醫療質素問題，應該即使爆左都好難detect到

Evidence is emerging..

The viral load that was detected in the asymptomatic patient was similar to that in the symptomatic patients, which suggests the transmission potential of asymptomatic or minimally symptomatic patients.

同佢講，呢d病想要data唔洗搵自己國民既

若相信香港今次疫情個數係真，亦應相信之前咁多自殺(冇可疑)係真嘅

晏啲慢慢睇，thx

岩岩今日睇完yellowopenrice先講完

意粉佬咁早封閉都中咁多

某國話受控同減少真係搵鬼信
人地一個社區 一個巿都可以突然爆
佢仲13億人 多人咁多人

我真係閪唔信香港咁少

香港都叫守得住?

好撚驚
仲話放寬俾高中生返嚟
屌老味

老老豆豆
好多鬼佬無戴口罩呢個意識
係香港人經歷過沙士先知到個重要性

印尼驗都廢事驗

世界秩序，重新洗牌。

越奶共奶得勁，越多確診

我親戚都係瑞士 佢買咗幾千盒寄返黎

因為佢地仲未意識到咩叫全球大毒瘤

千幾盒

同英國隔咗過海應該好啲掛

立場好多一手料都係醫護傳出嚟，快過衛生署公佈

聽完嗰邊唔俾再寄

伊拉克係伊朗嘅傀儡
有嘢一齊分享好正常

未瀨撚過唔會明
由尻佢地啦
自己做好自己算

多謝勇武手足同和理非不斷宣傳教育

賣?

可能已經槍斃左

我們武漢人忙著過節

cannot agree more

重有兩成有少量

幫朋友家人

香港D鬼佬都係唔戴口罩

講左幾多次勇武救港

我國又贏，橫掃全世界，又出名左

呢隻叫末日武器你話呢

仲有份case report
Asymptomatic 1傳5 喎

香港人仲會戴豬咀~!
同眼罩~!

兩個國家打仗都叫傀儡

呢個觀念bbc近年有文章話唔岩
你可Google下
低濕度利病毒在空氣漂浮更長時間

關我鬼事
歐洲唔好爆就真
唔係真係全球封關
歐國盃驚搞唔成

韓呢

bbc奶共媒體
濕度高有濕碎助病毒先延長生命 傳播遠度增加
你睇d乾燥細菌都生存唔到 比如月球火星

義大利好似反華遊行緊

多得場運動先擋咗咁多帶菌者入黎

好似同藍絲廢老嗌交咁

係真咩？

泡菜已發力，意粉有後來居上之勢，坡狗加油

兩伊戰爭都二三十年前

你有無留意近排伊拉克示威

D人示威嘅原因係因為伊拉克政府勁多人收咗伊朗錢，裙帶關係下搞到伊拉克民不聊生

一帶一路大成功

香港人衰過sars 叫做有經驗
搶口罩都係香港人搶得最勁
你見連堆無知識既廢老都識得排口罩就知

係香港人啲外國人都係
香港人帶撚晒罩個時 啲外國人都仲未帶

講起就扯火
係歐洲讀書，啲歐洲人成日覺得我發up風
以為好少事，又話咩咁大件事點會新聞唔報
屌你中國老連咁遠同埋瞞去報

而家傳到過黎累撚埋我呀
口罩個半月前已經俾人搶哂
好辛苦先幫屋企人買到少少

今次佢地食撚屎

係
係街度見到既鬼佬10個有9個都唔帶

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

兩邊情況完全唔同wo ching
日韓完全冇防+人民衛生意識低下
香港起碼有反抗->大部份封關+大部份人有最基本衛生意識

Wuhan:

三張相瞬間解釋 意大利疫情點解超越香港

頭二位都係我最鍾意嘅國家！

點解怕死好似變左係罪咁，CLS

有台灣新聞報南韓D人去廁所唔洗手，今次真係仆晒制

child登仔諗野係咁上下
sars個陣仲係精蟲

各國現在疫情叮噹馬頭，睇下最後邊個跑出